您哋喺坐咩返工嘅？

返10點
9點半先醒
然後邊刷牙邊call 車
Uber一㗎都無 的士唔洗諗啦
唯有厚面皮啲call gogovan
㗎車到咗....

我要好辛苦咁扮個環保袋好撚重
然後小心輕放喺擺貨位

年終到底有幾多人喺好似我咁

揸車

8/10